iPhone

巴打 如果手機過左保 而家個mon爆左 同本身粒電都壞壞地 可唔可以去apple換翻新機

On9

過左保好似唔得

如果得洗乜sell你買apple care

可以 當大修 價格大約2500